係親呢d市，reits 公用就會發揮其功效

當個市30000 直落 28500

而reits同公用

823 95 > 93
778 10.2 > 10.24
003 18.8 > 18.660
006 55.05 > 55

係喎

21世紀大發現

成個倉都係公用同REITS

好撚悶

阿媽真係女人

阿爸真係男人

樓主真係士麥

66呢呢

3仔
6仔
2638

又話冇人用？
跌市先用煤氣爐

自殺要好多煤氣架

可能冇錢買炭